🌟 星之卡樂B 駐 場 秒 回

留名

讓我為妳寫詩

好好玩 唔知幾時先玩厭

大戶屋真係好撚正

邊度好玩

正

好恐怖呀

樓豬小學雞黎

推

若那一刻重來 我不哭
讓他知道我可以很好

做乜唔見卡樂A

比我打死撚左

hi

咁得閒秒回